<Document>
# Важные советы по созданию персонажа
Это руководство по тем частям создания персонажа, которые влияют на игровой процесс.

[textlink="Руководство по косметическим изменениям можно найти здесь." link="YourFirstCharacter"]

## Приоритет спавна
Это влияет на то, где вы появляетесь при присоединении к раунду после его начала.

Выбрав "Прибытие", вы попадёте на отдельную станцию, где будете ждать прибытия шаттла, который доставит вас на главную станцию.

Выбрав "Криосон", вы проснётесь в криокамере, уже находящейся на станции.

Если вы выберете "Нет", то игра либо выберет его за вас, либо выберет единственный доступный для текущей станции вариант спавна.

Это по большей части произвольный выбор. Вы можете смело оставить значение "Нет" и не испытать никаких реальных неудобств.

## Должности
Вы можете задать свои предпочтения в лобби. Получение должности [color=#a4885c]не гарантируется[/color], так как места будут распределены между всеми желающими [color=#a4885c]случайным образом[/color] в начале раунда.
У вас есть шанс быть выбранным сперва на высокоприоритетную работу, затем на среднеприоритетную, затем на низкоприоритетную.

Раунды будут длиться от 45 минут до 2 часов, так что постарайтесь выбрать должность, которая вам нравится!

[color=#a4885c]Новичкам[/color] рекомендуется выбирать должности из категории [color=#a4885c]Сервисного отдела[/color] (повар, бармен, ботаник...) или [color=#a4885c]Грузового отдела[/color] (утилизатор, грузчик...).

### Антагонисты
Некоторые игроки будут выбраны в качестве антагонистов, задача которых — создавать хаос и делать раунд интересным.

Если вы выберете "Да" для антагонистов, у вас будет шанс стать антагонистом. Вы можете выбрать "Нет", если хотите просто изучить игру.

## Правила
Администраторы следят за соблюдением правил на сервере. Все правила можно найти [textlink="здесь" link="Rules"], но вот самые важные для новичков:

- [color=#a4885c]Не гриферь[/color]. Не саботируй станцию, не убивай товарищей по команде и не мешай другим игрокам веселиться.
- [color=#a4885c]Не используй мета-информацию[/color]. Не пользуйся внешними источниками информации (Discord, OOC чат) для получения преимущества в игре.
- [color=#a4885c]Играй роль[/color]. Ты не ты, ты [color=#a4885c]твой персонаж[/color]. Они знают и не знают то, что должны знать и не знать.

</Document>